[Fire Emblem: Heroes] 寫咗隻攻略APP [Android, IOS]

主要係因為市面上冇隻類似的APP啱用，所以自己寫咗隻。可以 join 我 Discord, 有咩功能、bugs 都可以係嗰度或者呢度提。

功能：
* 配置英雄技能、加值、個體值。收藏在手機上或者分享給其他玩家。
* 查看、收藏其他玩家分享的英雄配置。
* 模擬對戰。配置英雄後，可與預設的角色，或者自己收藏的角色對戰。對戰結果經過 測試。
* 詳細角色數值，IV 計算，技能解釋和英雄出處。

[Android]

[IOS]

唔記得俾 Discord